817 集中火力 光復紅土！

817 集中火力 光復紅土！

紅土絕對需要手足
太多廢佬 南亞
仲有兩個狗屋

希望大家係機場集到816
817一齊光復紅土

土瓜灣居民 上

集到16號 你話事？
你poly比起其它地方有幾重要？
同埋你十年都唔開一個post 開第一個post就係叫人停機場？

唔係停機場
只係需要手足
光復完先再翻機場

推

呢幾日去機場
818民陣
搞乜撚野土瓜環

817 818